好心啦 到依個時候重想以德服人

見到有post 話唔好盲反差佬

話講粗口鬧差佬幫唔到件事反而重衰咁

得罪講句 我地就係要仇警

就係要屌到佢地無地自容

我當你100人屌佢就無文化姐

依家係200萬人一齊屌佢老母呀

證明d咩呀？唔洗多講啦

咁當然奉勸大家唔好撩是鬥非，
唔好一見到差佬就屌人老母啦